做緊甜品師 你問我答

做左6年 由o靚仔做起
幫人係香港同大陸 開鋪開工場 設計menu
有起有跌 依加做緊細鋪頭

請唔請白紙

請 但係要有心學唔怕辛苦同斷六親就得啦

其實依家好多大型連鎮店既麵包同蛋糕 到底食唔食得 聽人講 朱古力蛋糕淨係用朱古力香油整出黎 冇朱古力成分 唔知堅唔堅 利申道聽途說

面包店就唔清楚喇 不過d蛋糕就真係
D小店反而仲有水準 因為大型連鎖店要大量生產工序有得簡化就簡化 亂9咁黎

斷六親
一直想一邊做一邊學整甜品 但未有行動

教我整

做飲食d時間係會斷六親

想整咩

你依家做到咩位？

返足7日？